回應特朗普取消峰會 朝鮮：隨時願與美國會談

回應特朗普取消峰會 朝鮮：隨時願與美國會談

當朝鮮周四(24日)按承諾廢棄核試場之際，美國總統特朗普突然表示取消下月12日在新加坡舉行的美朝峰會；朝鮮在數小時後回應稱，平壤仍然願意和美國在任何時候、以任何形式面對面會談解決問題，又稱最高領導人金正恩為美朝峰會全力以赴做準備。

國營朝鮮中央通訊社發布副外相金桂冠的聲明稱，美國單方面決定取消即將舉行的美朝峰會，顯示雙方之間的敵意仍然嚴重，也正好反映兩國之間峰會的急切需要。金桂冠強調朝鮮為世界和朝鮮半島和平及穩定努力的承諾不變，亦以開放態度給予美國時間和機會。

(韓聯社)

擺明玩大左淆底

金仔精精地就快啲同支那絕交
唔係有排你受

邊個係求人一方
顯而易見

我眼花呀
呢段野北韓講

淆底啊

硬係覺得兩個加埋玩弄刁總

見左習帝先擺款

之前明明仲同南泡手拖手咁親切

好難唔入習帝數

班五毛狗炒晒車

拿佢早一日新聞同朝早睇 會以為精神分裂

都話跟習種捉棋死9梗，習種自己貿易戰盤棋都係捉到成舊屎，仲好意思教金仔捉棋

侵 :

金：

我國又嬴，

即該笠水

習：嗱！你拋一拋佢等佢驚下之後我地食住上一齊R多d著數，放心wo我實撐你

拋唔起唔好吹到咁大啦
你支那契哥有眼你睇

習帝 係或唔係都要硬食架喇